有得skip廣告搞到奶共YouTube冇廣告收入冇人講?

其實有人講不過冇人推

[奶共優tube] 黃標？不要怕 一齊dl adfree YouTube Vanced

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

樓主走先
呢度我頂住

唔係一直都用緊咩？
andriod直情出埋browner

Andriod TV個啲睇幾秒廣告再SKIP佢地有無廣告費呢請問

Adblock plus是常識吧

先生 豪仔講梗係得啦 豪仔梗係唔委屈啦 但係豪仔又摺 又唔夠緊貼時事喎 以我對大家嘅印象 在座各位都係緊貼住潮流脈膊 站係時尚尖端嘅 我只不過係擔心我開口講嘅嘢其實所有人都一早已經知道啫 咁如果係咁 我咪係到發放緊一啲所有人已經接收左嘅資訊 咁唔係唔得 浪費時間啊嘛 再講啊 我都係多口問句姐 開場白嚟嘅啫 禮儀嚟嘅啫 唔通我問你食咗飯未 我真係好想知你食咗飯未咩 我講句早晨 難道我朝早又真係好精神咩 如果我表達方式令你唔舒服嘅話 我可以改啊 我有冇屌你老母臭閪啊 我冇喎 而家你屌我老母臭閪喎 我好唔舒服啊 你會唔會改啊
屌你老母你冚家食屎大？